# Chinese translations for kiran package
# kiran 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2020 THE kiran'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the kiran package.
# tangjie02 <tangjie02@kylinos.com.cn>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kiran-cc-daemon 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-18 11:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-01 17:54+0800\n"
"Last-Translator: tangjie02 <tangjie02@kylinos.com.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:1
msgid "Change your own user data"
msgstr "更改本用户数据"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:2
msgid "Authentication is required to change your own user data"
msgstr "更改本用户数据之前需要身份验证"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:3
msgid "Change your own user password"
msgstr "更改本用户密码"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:4
msgid "Authentication is required to change your own user password"
msgstr "更改本用户密码之前需要身份验证"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:5
msgid "Manage user accounts"
msgstr "管理用户账户"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:6
msgid "Authentication is required to change user data"
msgstr "更改用户数据之前需要身份验证"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:7
msgid "Change the login screen configuration"
msgstr "更改登录屏幕设置"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.Accounts.policy.in.h:8
msgid "Authentication is required to change the login screen configuration"
msgstr "更改登录屏幕设置之前需要身份验证"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:1
msgid "Set system time"
msgstr "设置系统时间"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:2
msgid "Authentication is required to set the system time."
msgstr "设置系统时间之前需要身份验证"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:3
msgid "Set system timezone"
msgstr "设置系统时区"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:4
msgid "Authentication is required to set the system timezone."
msgstr "设置系统时区之前需要身份验证"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:5
msgid "Set RTC to local timezone or UTC"
msgstr "设置RTC为本地时区或者UTC"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:6
msgid ""
"Authentication is required to control whether the RTC stores the local or "
"UTC time."
msgstr "设置RTC为本地时区或者UTC之前需要身份验证"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:7
msgid "Turn network time synchronization on or off"
msgstr "设置网络时间同步"

#: ../data/com.kylinsec.Kiran.SystemDaemon.TimeDate.policy.in.h:8
msgid ""
"Authentication is required to control whether network time synchronization "
"shall be enabled."
msgstr "设置网络时间同步之前需要身份验证"

#: ../src/main.cpp:60
msgid "Output version infomation and exit"
msgstr "输出版本信息并退出"

#: ../src/main.cpp:66
msgid "Set log level to debug."
msgstr "开启调试模式"

#: ../src/main.cpp:72
msgid "Print log to screen."
msgstr "打印日志到屏幕"

#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:84
msgid "Failed to save autologin info to configuration file"
msgstr "保存自动登陆信息到配置文件失败"

#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:124
#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:142
#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:493
msgid "No user found"
msgstr "没有发现用户"

#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:434
msgid "The user already exists"
msgstr "用户已存在"

#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:449
msgid "Unknown account type"
msgstr "未知的用户类型"

#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:476
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: ../plugins/accounts/accounts-manager.cpp:485
msgid "Refuse to delete root user"
msgstr "禁止删除root用户"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:206
msgid "Can't update password file"
msgstr "不能更新password文件"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:209
msgid "Invalid command syntax"
msgstr "命令语法无效"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:212
msgid "Invalid argument to option"
msgstr "命令参数无效"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:215
msgid "UID already in use"
msgstr "UID已在使用中"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:218
msgid "Passwd file contains errors"
msgstr "passwd文件存在错误"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:221
msgid "Specified user/group doesn't exist"
msgstr "指定的用户/组不存在"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:224
msgid "User to modify is logged in"
msgstr "要修改的用户已登陆"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:227
msgid "Username already in use"
msgstr "用户名已经在使用中"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:230
msgid "Can't update group file"
msgstr "不能更新group文件"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:233
msgid "Insufficient space to move home dir"
msgstr "空间不足，无法移动主目录"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:236
msgid "Can't create/remove/move home directory"
msgstr "不能创建/删除/移动主目录"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:240
msgid "Can't update SELinux user mapping"
msgstr "无法更新SELinux用户映射"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:243
msgid "Can't update the subordinate uid file"
msgstr "无法更新下级uid文件"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:246
msgid "Can't update the subordinate gid file"
msgstr "无法更新下级gid文件"

#: ../plugins/accounts/accounts-util.cpp:249
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:485
msgid "File {0} is not a regular file"
msgstr "{0}不是普通文件"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:491
msgid "File {0} is too large to be used as an icon"
msgstr "文件{0}太大，不能作为图标使用"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:498
msgid "Failed to copy file, could not determine caller UID"
msgstr "复制文件失败，无法确定调用方UID"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:531
msgid "Failed to read file {0}"
msgstr "读取文件{0}失败"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:547
msgid "Failed to Copye file {0} to {1}"
msgstr "拷贝文件{0}到{1}失败"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:595
msgid "group {0} not found"
msgstr "未发现组{0}"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:678
msgid "User is locked"
msgstr "用户被锁定"

#: ../plugins/accounts/user.cpp:693
msgid "Account expiration policy unknown to accounts service"
msgstr "无法获取用户过期策略"

#: ../plugins/timedate/timedate-manager.cpp:93
msgid "NTP unit is active"
msgstr "NTP服务已开启"

#: ../plugins/timedate/timedate-manager.cpp:110
msgid "Invalid timezone"
msgstr "不合法的时区"

#: ../plugins/timedate/timedate-manager.cpp:172
msgid "No NTP unit available"
msgstr "没有NTP服务可用"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:117
msgid "Unknown display style"
msgstr "未知的显示类型"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:129
msgid "Apply failed: {0}"
msgstr "应用失败：{0}"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:152
msgid "The primary monitor cannot be empty."
msgstr "主显示器不能为空"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:157
msgid "Not found the primary monitor"
msgstr "未找到主显示器"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:183
#: ../plugins/display/display-manager.cpp:511
msgid "Failed to set the window scaling factor"
msgstr "设置窗口缩放因子失败"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:347
msgid "The config is empty"
msgstr "自定义配置为空"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:372
msgid "Not found match configuration"
msgstr "不能找到匹配的配置"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:586
msgid "Cannot find common mode for all enabled monitors"
msgstr "不能为已开启的显示器找到相同的模式"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:688
msgid "Auto mode is set failed"
msgstr "自动模式设置失败"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:757
msgid "Failed to create directory {0}"
msgstr "创建目录{0}失败"

#: ../plugins/display/display-manager.cpp:771
msgid "Write to file {0} failed"
msgstr "写文件到{0}失败"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:203
msgid ""
"Cannot disable the monitor, because the number of the enabled monitor is "
"less than 1"
msgstr "不能禁用显示器，因为启用的显示器数量已经少于2个"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:224
msgid "Exist null mode in mode list"
msgstr "存在空的模式"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:244
msgid "Exist null mode in preferred mode list"
msgstr "在推荐模式中存在空模式"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:263
msgid "The current mode is not exist"
msgstr "当前模式不存在"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:275
#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:308
msgid "Not found match mode."
msgstr "未发现匹配的模式"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:288
msgid "The mode id {0} is not exist in mode list"
msgstr "在模式列表中未发现模式{0}"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:335
msgid "Unknown rotation type"
msgstr "未知的旋转类型"

#: ../plugins/display/display-monitor.cpp:353
msgid "Unknown reflect type"
msgstr "未知的映射类型"

#: ../plugins/keybinding/custom-shortcut.h:19
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../plugins/xsettings/xsettings-manager.cpp:111
#: ../plugins/xsettings/xsettings-manager.cpp:424
msgid "Not found the property"
msgstr "未找到改属性"

#: ../plugins/xsettings/xsettings-manager.cpp:115
msgid "The type is mismatch"
msgstr "类型不匹配"

#: ../plugins/xsettings/xsettings-manager.cpp:493
msgid "Cannot modify the property manually"
msgstr "不能手动修改此属性"

#: ../plugins/xsettings/xsettings-manager.cpp:496
msgid "Unknown property"
msgstr "未知属性"

#~ msgid "Cannot match mode {0}x{1}"
#~ msgstr "不能匹配分辨率{0}x{1}"
